比人已讀不回真係好L慘

學校活動識左個女仔 見過面一大班人食飯
之後whatsapp傾計傾左兩三日 到而家就unread左我
係咪可以放棄 但又好似好衰好狗公咁 一個唔要就搵第個

利申 正常對話 幾肯定冇講錯野

係

你估佢唔洗同其他兵仔傾計？

係咪個樣出左事？

頂你喇

食飯嗰陣睇過佢whatsapp就冇既

對你有興趣既話 兩三日扑完添啦

仲有snapchat呢？

有第個可以搵咪搵第個囉人地嫌你煩啊

成班人都知佢唔玩snapchat

屌我上次就係識冇耐就一齊 結果衰收尾
我想傾耐d了解多d姐

依家仲有女仔唔玩Snapchat

我知嗰陣都唔信

咁Pure可唔可以介紹比我

傾咁耐都唔開價，梗係已讀不回啦，嘥人時間

問題係人地唔想了解你即係對你冇feel啊
放棄啦

你講d咩內容先 做緊咩?今日天氣好凍??

聖誕去街 係屋企做咩 咁囉

有無真絲講下

已讀不回應該係覺得你主動又對你無好感先會既
又或者你太悶

人地係屋企做咩關你鬼事咩
講啲野咁悶，點覆呀

咁禮貌上回一兩句都得啊？

你試下唔搵佢幾日 跟著再搵翻佢

一開始咪禮貌地回左1，2句囉
你試下咁樣俾人日日問呀
我日日問你食飯食乜今晚幾點訓
你答1個星期都唔想答啦

對你冇好感咪已讀不回